Obseweb es un prototipo de conjunto de herramientas para un "Observatorio de medios"

Implementa un sistema de scrapping en sitios de noticias (implementado lavoz.com)
Un sistema de persistencia de los documentos a traves del orm de django
Busqueda, similitud y clustering de noticias.
Esta implementada una version preliminar de topic detection. 
